沙田泳池對面,瀝源邨入面有沙田警署

源禾路瀝源邨入面有沙田警署
源禾路瀝源邨入面有沙田警署
源禾路瀝源邨入面有沙田警署

開波一定勁快再增援
大家小心